曝車路士將簽下英格蘭國門 他已接受完體檢

根據天空體育報導，前英格蘭國門羅拔格連接受車路士體檢，加盟在即。

該媒體表示，格連正在車路士接受體檢。根據早前《郵報》報導稱，藍軍希望這位38歲的老將成為球隊第3門將，並與其簽下一份短期合約。

格連曾效力於諾域治、韋斯咸、QPR、列斯聯等隊，他在2017年夏天加盟哈特斯菲爾德，今年7月初合約到期，目前他是自由球員。

格連曾是英格蘭國門，出場12次。他在2010年世界盃給世人留下最深刻的印象，在對美國隊的比賽中，在撲救對方威脅並不大的遠射時，格連「牛油手」般將球漏入自家球門。

有乜撚嘢用

替隻25古

牛油手

補番個英人名額

DDG世界盃都失遠射啦

牙朗射得靚姐

以為pickford

國門

撐

呢度係咪冇人識伊度亞度

以為簽pickford

以為祖赫特